3000人公投 只有目標5%！！！！

仲等咩 快啲去

push

快出門

我真心想知工會人數究竟係咪夠

推

屌

電子都係5%？

其實啲公會長期開放俾人入
只要做嗰行就入得
俾港共派晒人入去，跟住公會用呢個有勁多水份嘅會員人數去訂目標

點會過到
好似嗰陣醫管局員工陣線，好伀啲3A級3B級支那姐姐都入得架

全部都唔夠 公務員工會個3000已經係多
因為主流全部都討論9月投票點點點
其他行動完全無人理

電子但係都係要到會場

都未收夠人， 想即場搵夠60k再要60k 都投哂票
目標會唔會訂得太高

唔合資格幫推 合資格嘅人快去

我份工唔係以上工會範疇，想入都冇得入

partime炒散幫推

呢個都係一個問題， 但係登記要交會費
維穩費包埋？ 我覺得藍絲未必會肯

推呀

其實我覺得今次嘅活動
其實係想招收新會員多啲
罷工只係招收會員嘅新理由

每一個人都諗住呢個國安法係一種加速主義
過咗你就贏。 36000人嘅罷工唔足以撼動 中國政權 因為 國安法嘅決定已經唔喺香港政府而係中共 但係國際才可以 可以製裁
中國同國際之間嘅鬥陣，先係合乎比例成為取消國安法嘅理由
所以就唔撚去啦
最好佢開完票抽水話有「 沉默的大多數 」支持國安法 咁你就贏啦

其實最差嘅香港係立咗國安法之前嘅香港 中共食兩家茶飯 利用香港給西方的錢砸西方的鍋

第二個點係
我以為電子票站咋嘛都係可以投: 沙田有將軍澳有 好近居民區好方便
結果佢係for特定公會嘅
所以淨係去咗 附近嗰區睇
結果要返大站先得
嘥咗好耐時間 我諗好多人都係因為呢點而卻步

要人

咁其實冇個波
依家講罷工
如果連六萬人都冇嘅罷公夾硬做我真係諗唔到有乜影響力只會連累參與罷工嘅手足

連登好多人冇做嘢或者仲讀緊書
對佢地來講罷課罷工好似冇成本咁伸手就有

問題係對打工仔來講罷工會得罪老細、所以罷工唔係用嚟表態(表態嘅話上IG出post都得啦)，罷工目標係要令政府跪低，所以一係就一氣呵成全民大罷工(我諗起碼要4、50萬人join，而且要有影響力嘅行業參與，例如運輸業)，令成個社會停頓，如果得嗰十幾萬人冇影響力嘅罷工就寧願咪搞

易地而處其實好容易諗明

根本佢得萬四個會員，開電子票站就係戇鳩，
聽講呢set 野用咗好多錢
手頭上得萬幾個set目標做六萬又係戇鳩

香港人

所以依家個事實係：二百萬人入面， 合資格而又願意參與工會罷工嘅人唔夠60k
當中可能好多人係冇做嘢， 炒散， 學生， 退休，做生意， 網店。
依靠呢個方向係完全反映唔到現實， 顯得同路好似好少，亦都唔夠說服力

公務員唔係好黃嗎
怕比人炒？

大家快d去

仲以為係20號先公投

公會係要深耕密作嘅事情
你冇嗰幾年係好難成事
呢啲嘢唔速食得

我睇得出今次佢唔係真係想罷
國安法係中央決定嘅事情
但係食咗呢個爆炸糖國際制裁就會嚟
如果我哋自己停國際制裁ge可能，咪好尷尬？
我覺得佢今次想招收會員
但用一個比較大規模嘅方法去搞！
香港嘅公會都係行返
菠蘿會嗰隻福利模式會比較好

大家都怕
所謂基本法根本信唔過
人的確係自私行先嘅
蒙面落街起碼唔會影響正常生活先。但係當叫你用份工去賭， 就會顯得猶豫，尤其是依家個環境。

咩都怕，去做做支那人la

36000人嘅罷工唔好講話憾動中國
連香港都憾動唔到喎

罷工絕對唔係低成本手段，輕則扣錢、影響老細觀感，重則俾人秋後算帳

一搞就要大搞，起碼50萬人參與，而且有具影響力嘅行業(eg運輸)完全參與，徹底令社會運作停頓，向政府施壓

如果連投票門檻六萬人都唔夠，一個得幾萬人嘅表態式罷工真係寧願唔好搞

罷工絕對唔係用嚟表態，而係施壓嘅手段，甚至可以話係最後手段之一

冇用嘅罷工只會露出底牌，老實講咁多次罷工最成功係上年85三罷，話就話有35萬人參加，但成效一樣唔顯著，只係靠手足上晝堵塞交通先至拖延左返工時間，下晝交通通返即刻一切運作如常，證明呢次罷工係唔可以迫停社會運作

你自己係咩環境？ 讀完書未？

唉 仆街啦 實俾對家恥笑

推啊

本身都唔夠人

其實針公務員做咩
幾個公會加埋先得個3000人投，唔想散播失敗主義但好明顯絕大部份人都係口講反對國安法only

利申 投左

推呀，快啲去投

仲ON99信罷工有用..

都唔係工會會員，點去。

都可以去作意向投票架

推，已投

唔係要有入工會/中學生先投得㗎咩？

之前五區公投嗰二十萬人去左邊

你係讀緊書定點？對於打part-time、入職一兩年冇諗住長做嘅人來講好容易罷工
但係長工呢？尤其係做咗好多年有咁上下年資嘅，點會咁容易攞份工黎冒險

罷工絕對唔係冇成本，亦都唔係低成本，輕嘅就罰錢罰假影響老細觀感、重嘅就俾人秋後算帳

你要呢一班有年資嘅人(而呢一班人嘅參與往往先可以令到公司停頓)參與罷工就要比到佢哋唔會俾人秋後算帳，或者至少呢一次罷工係有價值(即係換來政府讓步)嘅意義

只係得一班新入行嘅後生參與罷工其實對社會影響唔到啲乜，罷工一係就50萬人以上大搞，徹底癱瘓社會運作，一係就寧願唔好搞

社會運動絕對唔可以過於理想化，同離地，任何社會運動一定要建基於社會現況，呢啲係無奈之下只能夠接受嘅條件，如果連呢啲條件都接受唔到遑論去搞一個成功嘅社會運動
(即係你法國搞罷工有法國嘅條件、伊拉克搞罷工有伊拉克嘅條件、香港自然有返香港嘅實際因素影響)

我反而係覺得人數唔夠，要大部分人都罷你要比到佢信心係我罷工人數超多，唔使驚清算，反而唔罷會比人杯，咁d人先會放心罷

有成本就大部分人唔想做，驚做出頭鳥

票已投
請大家快去

無業大學生點計..

35+要緊

errr...errr

係囉所以今次應該係招收會員嘅大活動

Pish

一直咁講
之後就俾人屌你 各有各做 所以咪愈黎愈少人

Tui

條友大隻講， 自己根本唔係嗰類人

去到有得即場入工會
唔好比籍口自己
去去去

再推

係
Exactly

尤其係班老屎忽一定好多顧忌，佢哋係長工做咗咁上下，絕對唔會想影響老細眼中嘅形象又或者俾人秋後算帳
(我成日都諗得班後生嘅罷工根本影響唔到公司運作，呢班老屎忽先至係各行各業嘅運作中樞，所以老屎忽嘅參與其實係至關重要)

所以點樣令到有好多顧忌嘅打工仔有勇氣一齊罷工就好重要
所以絕對強烈唔建議唔夠人都夾硬照搞罷工，一次失敗嘅罷工唔單止會露底牌，仲會嚴重地影響士氣，之後每一次再搞罷工啲人都會諗返起之前失敗嘅例子

個人覺得上年8月5號就算聲稱有35萬人參與罷工都好，令到社會癱瘓嘅目標依然唔顯著

覺得罷工罷課無用咪去投唔同意ＬＯ
公投就係俾你表態同知大家點諗

Pish 投啊

其實冇衝突
黃色經濟圈又好、35+又好、 街頭抗爭又好、文宣又好， 點解成日都講到只可以揀一樣做

唔該唔好好似小學雞咁玩零和遊戲
要咗呢樣就唔要得第二樣

再咁玩落去真係要當你哋係五毛

唔夠

不過個關係係反轉
因為啲人本身唔諗住罷工
白色恐怖下入工會又見唔到獲得幾多保障
所以就索性唔入

而工會係無得揀
佢人唔夠多發起行動都無效果 亦令會員承擔更大風險
唔夠數都只可以話無奈盡做

邊Ｄ人可以去公投？
可唔可以出個ＰＯＳＴ講下邊都人去得？

成功示弱

講到其他人唔喺用條命去賭咁
有咁多包袱叫你認命去做支那人有咩問題？
學識享受比人強奸你會好似班小粉紅咁好過好多

慈雲山票站有聯合工會
可以即場入會 搵返所屬工會場地：

投票呀

所以咪要工會囉
但係工會都要睇清楚情況先好發動罷工

一次失敗嘅罷工後果會好嚴重，唔單止參與員工會俾公司秋後算帳，下一次想再提出罷工嘅時候啲人都會縮

所以罷工真係要成個社會氣候環境配合，同埋想講好多新工會都剩係得後生仔，佢哋係公司嘅低層職員，要好多好多人join先可以影響運作，分分鐘一個中層嘅老屎忽罷工可以頂到五個後生仔， 所以無論社會運動又好、搞工會又好、遊行又好，都要諗辦法接觸嗰班中年人同老年人

每次遊行見到大多數都係後生仔，咁真係搞唔掂，始終年輕人社會資源有限，掌握大多數社會資源嘅中年人唔廣泛參與嘅話個社會根本冇改變嘅可能性

開番個失業工會

【公投新手教路】

打工仔，你想公投可以點做？

1) 入呢到揾吓你個工會先：
如果你個工會有參與公投，咁你可以去佢哋工會指定嘅票站，就會有人幫手即場入會，可以即場投票。

2) 吓！揾唔到自己所屬嘅工會？睇清啲先！
睇清楚啲先，好似香港白領(行政及文職)同行工會 () 都已經包咗好多崗位喇喎！應該有嘅～

3) 真係咁唔好彩揾唔到你所屬嘅工會，都可以睇吓職工盟有冇相關嘅屬會 ()，參與「反国安法意向」投票。

***意向投票的票數不會計算入罷工罷課聯合公投。

公投時間：
10:00 - 20:00

公投地點：
【🗳主票站】
九龍慈雲山 蒲崗村89號（主場）

【🗳其他場地】
觀塘 Hkgballboot 成業街18號新怡生工業大廈10樓F室
太子 基恩之家 荔枝角道95號7樓（太子站C2出口）
旺角 學聯長旺道7-9號威特商業大廈9樓
油麻地 永旺行7樓 彌敦道557-559號
銅鑼灣 Think+holic 駱克道491-499號京都廣場21樓B號鋪
灣仔 富德樓4及14樓 軒尼詩道365-367號

【🗳已登記會員電子票限定】
***已成為會員同埋收到投票code先可以投！！！
筲箕灣 東大街泰安閣地下16號舖 （郭志聰區議員辦事處）
簿扶林道73號俊威樓地下（任嘉兒區議員辦事處）
深水埗 青山道64號名人商業中心604至605室（李文浩 劉家衡區議員辦事處）
沙田新翠邨 新明樓地下129室（李世鴻區議員辦事處）
沙田禾輋邨 順和樓平台（李志宏區議員辦事處）
粉嶺聯和墟 聯發街32號地下（北區好鄰舍）
天水圍 俊宏軒 9座地下（巫啟航區議員辦事處）
美樂花園 商場地下39號鋪（盧俊宇區議員辦事處）
新界葵涌邨 曉葵樓地下29號（梁錦威區議員辦事處）
青衣長宏邨 宏善樓地下C翼（郭子健區議員辦事處）
將軍澳 慧安商場一樓B49室（黎銘澤區議員辦事處）
荃灣 昌寧商場地下43號鋪（譚凱邦區議員辦事處）
元朗 好順意大廈49號地鋪（方浩軒區議員辦事處）

Pushhh

Push

近自己個區就食完飯投一投啦屌 咪咁懶

錯
唔夠數係唔可以做

千祈唔好夾硬嚟
一次失敗嘅罷工會為之後蒙上陰影，除咗員工可能會俾公司秋後算帳之外，之後再罷工啲人只會更加縮

所以唔夠人寧願唔好搞
罷工一係就搞到社會停頓、得幾千個影響唔到社會運作嘅就寧願唔好搞

失埋業，打緊散工la
衝又唔敢，罷工就唔敢，投票就唔敢
做支那人la

失業幫推

全民公投啦好心
大把想投又無工會入

依家就係嚇到你驚唔敢出黎。

自己睇啦

我份工做了五年，12月俾人炒又要同你講？
我做過咩犯法野洗唔洗同你交代？
做支那人la，咩代價都唔肯付出既人🥱

資源有限之下就係要揀。

攪 7 人工會興合合嘅時候，我已經話根本曲解咗工會個意義。工會本身就係要大先有力，但就用咗好多心機時間去攪 7 人工會，亦簡接影響咗當時啱啱興起攪工會個浪。

仲有，事實上香港人就係做咗一兩樣嘢就當做咗。所以你見工會戰線無人，Twitter 戰線無人，tvb戰線無人。最緊要就係去黃店同 35+。

咁幫手推post算啦

所以話一次失敗嘅罷工可以有好負面嘅影響

唔單止會影響到員工俾人秋後算帳，更加嚴重打擊士氣， 下一次再提出搞罷工啲人只會更加縮

所以工會絕對唔可以夾硬嚟，如果唔夠人嘅話就接受現實返去努力招多啲會員，工聯會屬會咁撚多人絕對唔係一朝半夕就招攬到返嚟，係需要時間同埋資源、宣傳、仲有平時做落嘅工會福利(即係個公會唔應該係純粹為咗罷工而存在，而係本身都應該有佢工會嘅定位)

2月頭 醫護罷工都無人接力

投票站要人

咁講聲對唔住

唔好講晦氣說話
我始終覺得社會運動係唔可以脫離群眾基礎，香港人好重視物質呢個係現存嘅條件，我哋只可以喺呢個條件上盡量做

社會運動應該揚長避短，諗吓香港人有乜優點加以發揮先至係長遠之道
罷工同埋組織工會絕對唔係一年半載就見到成效，得幾千個人夾硬嚟嘅話只會害到自己人

佢唔會夾硬嚟 亦唔可以夾硬嚟
唔夠數係唔會罷

工會無得揀係指門檻係要有咁上下
無得調太低

至於如果話係咪唔應該搞公投
咁一直都好多人憧憬大三罷
縱然已經失敗過都想再搞
有數字令大家知道現實係點都係好事

問題係大家都冇罷工嘅意志
成個醫護罷工由一開始就已經好勉強，之後幾日一日小人過一日，冇辦法

up

果次完全唔得
到依加中間無顯著增長
所以依加點會成功

投票投票投票

投票喇大家

投票啊!!!!!!!!

今日條數咪話你聽
香港人唔介意做支那人囉
你睇下幾多人買樓抽居屋續bno
接受現實啦

我做緊煙腸無工作證明都入唔到

投呀

pish

笑死

絕對同意你睇法

我咁講只係有啲人認為罷工要求公投門檻太高
但係其實個門檻都只不過係六萬人(個人仲覺得低添)
如果連六萬人願意罷工都冇，咁得幾萬人嘅罷工完全影響唔到社會運作，咁有乜意義？

我覺得好多人憧憬大三罷佢覺得波蘭、法國都得，香港都會得，但係佢哋忽略咗香港人好重視物質生活、而且同僱主嘅bargaining power好低，同落後國家相比我地經濟好好，如果唔係具體影響到個人嘅話根本冇辦法全民三罷

同埋有好多仲讀緊書或者返part-time嘅覺得罷工係低成本，但其實絕對唔係，尤其對於一啲老屎忽，佢哋輕則就扣年假影響老細觀感、重則就秋後算帳以後難升職

點樣令到啲人願意犧牲參與罷工係一個好問題，我認為一定要有足夠多嘅人表態、氣勢好大先會令到更加多人肯罷工

讀緊書或者返part-time嘅唔好見人唔罷工就屌，易地而處諗吓人哋處境，接受現實唔好浪漫化抗爭

遊行都去！投票反而唔去？

投票

岩
不過都照投

推阿 票站仲未閂

推

依家有種錯誤訊息係
支持罷+反國安先去投

我諗唔係投唔投果一票問題， 而係好多人知自己根本冇辦法罷工

Agree 唔達標就係唔達標
工業行動亦都唔係得罷工選擇
上年已經叫各界人士入工會
但都仍然有唔少人今日先開始入會
唔可以話徒勞無功 係係到聚積緊人員

可以點投

用罷工捆綁反國安法已經有啲怪。

推多次
依家有錯誤訊息
好多人以為支持罷+反國安先去投
其實你唔想罷但反國安法都可以去投

直接講我自私，我唔肯付出ok？唔好扮同路人

唔好！！

講到尾都係靠黎明行動先會有罷工效果
自發罷工係香港短時間內真係唔好再提
最多用黎fake下港共狼來了出下強烈譴責

歧視？

OpA IIIA, OpA IIIB都係醫管局員工，點解唔入得HAEA？

被罷工相信有700萬人支持

終於上熱門 繼續推

啱啱投咗，唔算小人，亦都唔小人即場入會，算搞得唔錯
至於罷唔罷得成唔緊要，最緊要多啲人投，互相支持下

但有國安法後，想罷工簡直痴心妄想

事實. 你諗下港豬思維仲係停留係有個低氣壓係菲律賓就打晒飛機希望有風假既層次
射日波都唔撚敢
(最近個風最後都比媒體燈死埋)

我非常反對公投罷工
如果叫我投我一定舉腳讚成黨安法加速

而且我肯定支共會縮
如果支共立法我裸跑
立貼為證

慈雲山咁偏僻……

香港人講到尾太鐘意錢
移民都要錢啦 唔返工邊有錢
認清現實 心目中知道咩行動成功成數有機高仲好

LM

鬥黃？

票我就投左
決定左邊日一定跟大隊罷佢老母！
但今日真係好撚心淡
呢個地方既人真係唔值得再為佢地拼搏
都係自己搵夠移民就算9數

中國人不值得同情
安逸既香港人都唔見得有幾值得同情

我都唔撚明罷工罷課點解要公投
十足十中箭仔公投睇下公唔公投自決

要人呀！即場入會即場投‼️

推多次
依家有錯誤訊息
好多人以為支持罷+反國安先去投
其實你唔想罷但反國安法都可以去投
唔好介意你一票可能令到成個公投罷工唔夠8成門檻
最緊要係表態啊各位

未有集體表態吹雞唔返工
你想害撚死真係信個D人?
香港人根性再加囚徒困境就梗係個個都揀自保啦

輸左

邊個仲未去投呀？快啲郁喇

原來係？ 之前睇個懶人包由頭到尾冇講投到咩
我都以為係投緊自己肯唔肯罷工，估算人數

唔係無人抗爭

而係罰自己唔係大部份人既抗爭方向

攬炒係講緊 我唔怕你做 你最好做多d 你以為打壓我 其實係攬炒緊

而唔係自殘式抗爭

即場入會都得
你嘅一票好重要

遊行都要集氣大會啦
唔搞個投票show下
冇啦啦罷又比人屌冇啦啦罷

上次等埋發叔我都估中左
今次同上次一樣
立法=加速
唔立就溫水煮多幾年

快啲去投票！！

我就今朝投完

個站真係無人投

3000慢人

黎明行動，後生唔努力，大人點罷工

係咪人人都投得
定係要入咗工會先可以？
利申 想投

投票姐，就算你而家投贊成，到時都唔係強迫你一定要罷工

表個態支持都好呀，咁都懶

一定要入公會

投票啦

証明公務猿怕冇左份工

唉

痴線， 你肯罷又投會罷既話會令人錯估形勢架
陣間真係以為有6萬人肯罷，結果真係罷果陣得3千人， 果3千人就真係做哂condom
唔係真係罷就唔好亂投

老實講你當呢次係招攬會員行動
會好過D

證明大部分人都唔認同所謂罷工
醫護之前做左condom , 慘

推阿

有D會會費好貴
仲貴過相同行業D傳統專業學會

理論 大人肯罷工 細路駛咩沖
實際 細路唔肯沖 大人點罷工
this is HK

push!

咩野叫認同先
冷氣軍事支持人地行業罷就梗係認同啦
自己罷埋一份咪不了囉
99%香港人

$50 姐

好似我之前唔夠資格入工會

有D會開到成千蚊

巴打我地要走先
好快會人屈我地五毛
呢個世代講假話假，講真話估唔到仲難

*講假話難

講緊金總 一年成千銀

屌你咩 仲唔夠細路去衝？幾多後生既自殺、被自殺、甚至要逃亡海外同被捕入獄

出黎啦

一年唔係$300 咩
我入白領都係$30 5個月喎

$50

仲有個創建工程都係咁
真心呢個程度既會費 完全見唔到係有心吹雞工業行動 唔好話目標5% 有1%都奇蹟
廢事再講比人屈毛

入會$100 , 跟著每季300
make sense咩？
一年收千幾蚊會費

我只係講出港豬劣根性
事賁永遠係難聽

講啦
撚樣
咁撚串

同意, 真心係希望見到你跑

一齊唱義勇軍進行曲有咩問題

明知三罷係廢嘅搵鬼投咩

推 失業既我真係咩都做唔到

我去投支持國安法

我真係笑撚左

今朝起身推post
行緊街又推下
渣車等燈又推
6000人都未有

作為澳門巴打無咩幫到手，只能夠簽下聯處推下post
(澳門工會法都未撚有）

今日咪20號

我自己宣傳工會既經驗，就係大部份人都明白入工會就係為左罷工，而佢地根本就冇意欲要罷工，所以先唔入工會-->工會唔夠人-->組唔到罷工基金-->更多人唔願意罷工，死循環。

事實就係整體民氣認為根本香港未去到要靠罷工抗爭，個勢未到，點推都推唔郁。我都好想知點樣可以令到更多人有罷工既決心，似乎係冇囉。

仆街可死啦港豬

殺9了你呀，冷氣軍師

定門檻要睇行業人數唔係工會人數去定
太少人嘅話罷咗工啲手足只會變哂condom

推推

去咗投票

票站好多人
重有唔少即時入會嘅手足

估計最尾一個鐘啲人先出嚟投

已經瘋傳緊

岩岩投完

支那姐姐唔撚係市民
夠哂民主

全民大罷工
泛民呢?
提都冇提過喎

嘩， 好撚惡
你俾人炒咗， 就係唔會明依家仲有份工，。仲有樓要供有屋企要養嘅人嘅心態

有乜問題 費事畀人hack到

笑死左

愛國表態支持國安法

有屋企有份工就包袱
人地條命同十年自由就唔係包袱

大家支持國安法呀

幫你推下

200 萬人死剩3000

成功爭取國安法

台灣未到危險關頭都有意識公投擺韓，做得比你哋好！
香港把刀都差唔多切到嚟都唔比d掙扎！
光複香港，睇嚟都係一個共同笑話！

有3000個黃絲
其他都係藍

放負，五毛

兄弟爬山

d人重話唔移民
俾藍絲睇死

真
白領工會好多美女😍
快去

自己公會冇join

推啦

我就係知有包袱
所以無叫過任何人衝

後生仔冇工作冇老婆仔女，唔洗供樓。完美前線

笑死人
放棄香港算,國安法快D立,越辣越好

大人肯罷工，細路使乜衝

唔通自爆我自己做過咩？
原本準備升職加薪
唔明佢地心態？
你其實知唔知咩叫寧為玉碎不作瓦全

唔夠資格幫推
合資格嘅快啲投

「同僱主嘅bargaining power好低」
「香港勞工權益零分」
我諗其實要從最基本嘅一步做起 改善自己行業嘅勞工權益
以香港呢個條件 工會即刻嗌罷工其實有一步登天嘅感覺

已投。輕輕一推。

我份工>後生仔條命

依家有幾多人投左

零和遊戲唔係咁解

依家有錯誤訊息
好多人以為支持罷+反國安先去投
其實你唔想罷但反國安法都可以去投
唔好介意你一票可能令到成個公投罷工唔夠8成門檻
最緊要係表態啊各位

罷條撚咩 個個掛住番工搵錢手足已做condom

個個都覺得唔會夠人就唔入會/唔投票，而事實係因為個個都咁諗先咁少人

now at 慈雲山，好多人一齊排緊隊

close time 已改成九點， 仲有一個鐘 ，大家快啲嚟

推推推

辛苦晒手足

利申：已投

好野，唔夠票
咁我可以安心返工了

唔辛苦，排下隊咋嘛，啲義工仲辛苦

手足你已投添, 好嘢

推阿 有幾個站到9點啦

多謝

結社自由都係一種自由
呢刻可能唔想罷工、唔覺得工會有咩用
但你唔珍惜、唔行使你嘅權利
遲下俾人打壓嘅時候
你想入都可能無得入（或者得返工聯會可以入
真係要珍惜

香港人衰在咩都計算太多、諗多過做
我見上面有人話會費貴，但大家又諗下
工會唔可以好似其他團體咁，搞募捐、眾籌
今日搞一次又唔知使左幾多成會費

啱呀

唔認同
拍票贊成罷工但最後唔罷 即係背棄隊友
如果做唔出既，投反對

咁少人香港人真係好鐘意番工

放心，要俾3百藍屍唔會去登記，去登記全部同路人

投個票都懶到仆街
屌

班死學生前途就唔係前途

投閪咩
要罷一早罷左 乜撚都投
投完對住個數打飛機

冇工開 冇得罷

投降吧我沒有辦法

唔想入工會俾港共一網打盡
而且罷工點解要入工會？反正公司都係會炒

推，最怕今次比對家攞黎做新聞
話我地無料到

早起的鳥兒有票投

接受現實x2 la 傻仔

做左5年m記都叫5年呀 比人炒叫罷工都幾好笑

投個 D 又唔一定罷。

pppp

pppppp

點解會咁⋯⋯唔通我地真係藍絲口中嘅少數派